M記設計到個閪袋咁撚難摺

慳嘅極致
連個Shark Shark薯條個袋都改到咁

Shark Shark

有咩分別

近底嗰度變咗design

咪又係食
就算你買外賣 俾少個包你，你落返去講 佢話唔俾你，你過多兩日咪一樣照幫親
唔好諗咁多啦 自己都食得舒服d

唔知點解食2次 2次我都搖到穿左🤔
d 粉飛曬出黎

搖到一地薯條

抵死啦 寫啲閪詞畀M記播
人哋咪畀閪袋你囉
全個連登都知你就係陳詠謙啦

成個填詞界俾你搞彎晒喇

首漸漸俾你寫到咁

我唔係呀

漸漸我什麼都不想知道～～～